[I/A]死神BLEACH brave souls 之 原作者98新設計嘅 究極雜種一護(減谷帥ver)

1-14.
15. < 未1001 不過直接棄post 因為打錯名 D人搵唔到
官網 :

相關網站 :
圍威喂區 : < 入去是旦改個名就用得 老屎忽極多 隨便問野

常見問題 :

開頭簡邊隻角好呀?
13抽1個張Tutorial劵唔洗太認真 是旦簡隻啦 隻隻都廢嘅

咁邊幾隻勁呀?
全キャラ強さランキング#content_1_1
參考呢個啦 有水份 但唔死得人 所以睇下is ok
不過唔好信哂D咩S呀SS呀SS+呀(分咁多級做乜撚) 水份真係有D重

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

點樣5*上6*呀?
條件 : 隻5*角要100%技能樹 + 崩玉*N
任何抽返嚟角 用3粒崩玉上6*
任何免費/換拎嘅角 用5粒崩玉上6*

6*點樣由150lv上200lv?
條件 : 隻6*角要150lv + 100%技能樹 + 崩玉意志*N
任何抽返嚟角 用3粒崩意上200
任何免費/換拎嘅角 用5粒崩意上200

200lv 6*點樣轉生?
條件 : KLab話呢隻可以升就可以升 + 200lv + 150%技能樹
之後撳轉生 就會空裝同返自己隻角打一場 嬴咗就可以轉生 放心 無限次挑戰
但而家可以轉生嘅角隻隻都係垃圾 可以唔理

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP (轉生6*同樣係720000EXP)
同角色名有BONUS多2倍經驗值
任何角色升爆lv都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得
當然 有D角係特別D 到時會再講
詳細ver :

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點洗裝備第二能力(reroll)?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
or
用金毛筆(reroll專用道具)

邊度嚟咁多裝合呀?
打event刷2*武同武劵 千祈千祈千祈唔好用石抽
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武
60萬分活動關值得爆分都繼續打狂刷道具卷

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

強化心有幾多武經?
1*強化心 = 500 EXP 2*強化心 = 1500 EXP
3*強化心 = 4500 EXP 4*強化心 = 18000 EXP

邊度有經驗石打?
EXP關(姐係新手任會叫你打嘅乜乜大作戰 有好大隻魂公仔個個)
各大降臨
繼承之間
極限共鬥
雫G重靈地

靈壓係咩?
普攻傷 : (攻擊-敵人防禦) 最後個下x 1.2 <普遍都係呢個組合
強攻1 : (攻擊-敵人防禦) + 靈壓 x 1.2
強攻2 : (攻擊-敵人防禦) + 靈壓 x 1.5
強攻3 : (攻擊-敵人防禦) + 靈壓 x 1.8
必殺 : (攻擊-敵人防禦) + 靈壓 x 5
最後 所有角上到6星 強攻傷再舊MAGs x多1.2 必殺x多1.5 < 普遍都係呢個組合
FYI ~ 所有PVE嘅怪同王都係0防禦 所以你打1lv怪係100傷 你打100lv怪都係100傷

另外
每月16日左右
都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新
每個月Exactly最尾個日
都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

28號卍解生放送情報 :
究極雜種一護(唔係19 fanart 係98整) 有齊 死神 虛 減谷帥 完現術嘅能力

隻毒佬幾趣致

以下係2019將會出十刃新form嘅十刃
都係出自98手 放心 唔會令人失望 望下隻3周4就知
4刃3周年個陣整咗 所以呢度無

2019年將會出嘅其中2隻官方小說角 已經咗CV 各位可以自行意淫

最後就係 再續千血...

to 女朋友太陽系第一

無乜特別 只係話官方小說有超過50件撚屌登場 有新有舊

正

其實官方小說今個月頭啱啱好完哂 但未翻譯哂
講住D現時所知嘅內容比大家FF

平子 :
始解 可以掉亂埋冷暖嘅感覺
卍解 係大範圍內所有人敵我意識掉亂
同春水一樣 有自己友係側邊唔開得
*單對單無效*
*比人打中即刻解除成個卍解*(不過腳底會有舊大花瓣保佢命仔)

修兵 :
始解 頭尾2把鐮刀係bonus 本體係條鏈 實際作用係heal鳩自己肉體傷
卍解 削弱對手再由第3方補刀
用鏈綁住自己同對手 保持痛楚之下互相傷害 再共用靈壓互heal(好撚M下)
2者都無得走 同時 2者都殺唔死對方 要有第3者執雞

春水 :
始解 5招遊戲 終於肯出埋最後一招 鈎手指尾
自己同對手都唔準講大話 一講就...
第1次 : 麻痺
第2次 : 會有比硬物打嘅感覺(痛er)
第3次 : 萬劍穿心嘅感覺(痛est)

夜一 :
淨係話有斬魂刀 又識卍解 但又唔撚拎出嚟 屌你老母臭閪 食屎啦

藍染 :
話佢有卍解啵 但又唔撚開 食屎啦 屌你老母臭閪

Xcution新阿頭(囡囡嚟) 道羽根アウラ :
用空氣做武器 玩撚哂系列 弱體得1個 就係人妖把刀嘅真始解
用空氣做盾可以擋撚住店長D招
用空氣整火龍冰龍嚟打走店長招破道99

銀城 :
比新阿頭笑鳩佢 唔知點解咁撚廢都做到阿頭
到最後出嚟開卍解放招月牙天衝執雞 收最終boss皮

露比(前6刃 同豹王爭位個件毑型) :
用8隻定10隻觸手放一虛閃光 好勁勁咁 好似係

黑肉3刃 :
做咗虛圈之王 總之勁咗啦 diu

豹王 :
唔知佢做乜柒 總之廢過喺千血比人SM完嘅新虛圈之王 - 黑肉3刃啦

最終boss條o靚 姐係個黑肉細路 産絹彦禰 :
雜種過一護嘅雜種(本身係虛) 有減谷帥 死神 虛嘅能力 有埋靈王嘅力量
當年已經有同2刃虛圈之王一樣實力 不過河水不犯井水
始解 有3個唔同嘅解放語
1. 路飛招象槍+武裝式霸氣
2. 召喚仲大隻過汪財卍解嘅虛定破面出嚟打人 總之好撚勁啦
3. 全方位放虛閃
卍解/歸刃
解放所有靈壓 個量可以同千血後嘅劍八匹敵
用減谷帥嘅弓術嚟射虛閃(類似你地上面見個隻19雜種一護咁)
同時將所有步法 瞬步 飛乜腳 響轉呢D步法合埋一齊嘅神速步法
可以同劍八長時間對劈 最尾比69開卍解削弱 再由劍八收頭

最終boss 本人 綱彌代時灘 :
偽始解(特登叫錯名) - 九天鏡谷 能力係 宇智波反彈
真始解 - 艶羅鏡典 能力係模仿所有斬魂刀嘅能力 並且唔會打折
但要減命仔 好似都減幾多下 所以佢先敢唔一開始就用
但一用就狂開鏡花水月
成本野就用咗以下呢幾把刀嘅能力
「侘助」「瓠丸」「餓樂廻廊」「千本桜」「土鯰」「灰猫」「流刃若火」「金沙羅」「鏡花水月」「神槍」「氷輪丸」「天譴」「清虫」「斬月」「瑠璃色孔雀」
死人 活人嘅刀 都可以變返出嚟用
不過佢成套野係無開過任何人嘅卍解 唔知係唔敢開定無得開

留名

有位人兄好有心咁整哂D直抽出到嘅片
前面係19一護porn
後面係嚟緊1月尾會出嘅大型怪討伐協 好似幾正

唔該大力巴

雜種大戰

講漏咗...
小說入面有提到 最原先嘅 真。最勁十刃嘅第0刃 唔係牙密呢件肥呆
係而家隻8刃(粉毛科學家)
未認真時係第100刃 一認真時就係第0刃 總之好勁勁啦 起碼勁過牙密件廢物
但因為要練「受胎告知」(當初揸乾音夢復活個招)
所以將自己嘅力量分一半(另一半就係各位成日見到嘅某隻金毛4*)
得返50%嘅力量 就比人踢出十刃 之後終於練成招野
蘭演就升佢做8刃

well 呢度就有個問題...
我好好奇KLab係會出
類似3周4個隻form(塞崩玉) 定係 佢最原始個0刃 form 定係 both呢

本小說有無出中文版

金毛4星係邊隻? 完全冇印象

第一本有 二三好似未有

仲要係佢阿哥嚟
唔記得點解分裂靈魂會分咗佢阿哥出嚟

其實得細路係姐
覺得隻19一護係用咗隻細路個概念嚟整
望下上圖 右手揸弓 左手搓虛閃

wtf? 呢隻廢到咩咁喎

98你係作者你話乜咪乜囉

留名等出新一護先玩 買左本小說番黎都未

睇過

係咪31號就可以回鍋, 抽新一護為先??

其實你可以而家回住先 因為而家都有隻千血卍解一護抽

me2

人都係鍾意新野既

等埋最新果2本先

揀邊隻好。。。

我嘅話會揀浮竹

好彩揀咗浮竹

玩住jump foce等輪椅藍染

唔係下年2月先出咩?

抽極都無一護 五星都好難出
買首抽係咪上淘寶?

岩岩玩返中廿抽中左天鎖斬月同新一心

天鎖斬月? 邊個pool?

我見呢度個個新人都係喺支那寶度買 但我唔清楚邊間好D
不過你可以貼上嚟問下值唔值嘅 同埋聽日都出19一護 可以聽日再買都唔遲

屌 好撚抵屌
聽日個一護pool 真心抵玩 各位聽日15點就係入坑好時機

我有D估唔到咁撚佛心連the bond個D勁嘅月尾角都擺埋入嚟
呢12隻入面我搵唔到一隻係廢嘅 仲要隻隻都勁同有用

最想要茶渡黎打pvp

Btw 隻19一護係咪第一隻無所屬殺手既角

唔係 3周4(3周年4刃)都係無所屬殺手
不過今次的確係有隻首次登場嘅殺手
新年毒佬 - 人類殺手

嚟緊應該會有埋人類怪
小說入面有 Xcution信徒 呢D雜魚
仲有D無所屬怪 貴族D暗殺者又無所屬
同埋雜種細路(睇返19一護 呢隻9成9都係無所屬)
遲D無所屬殺手應該會有返D用

冇石抽呀DIU

冇大波妹
希望抽到吉良

大力會唔會介單介紹下聽日回鍋係抽乜最好,幫助一下迷途小羔羊

有邊12隻

終於有人類殺手

毒佬騎住隻年獸

但都係要聖別ivan

聖別埋你呀

穿界門 新塔資料 有show埋邊隻中哂rule 邊隻OK

公告拉到底有寫

抽濕鳩一護個pool 入面隻隻都勁
你日日抽個個都唔會後悔
速 : 隻隻都勁...特別值得一提嘅係the bond泰虎係PVP神角 必抽 而大前田auto好屈機 但呢隻中多咗唔好拎去食 照升 拎嚟做石sup 好有用
力 : 得共刀山本...well 雙殺手仲要新新地 一定係好野
技 : 最好係共刀柒頭 不過始解銀城都唔差(穿界門要用)
心 : 2隻係我心目中 總分差唔多...但-CD抵玩D
知 : 2隻唔係廢 但比起上面個堆就...2隻入面...我較推薦共刀69

新角GAMEPLAY :

雖然各位應該都睇哂...但 都要貼一貼出嚟

共刀柒頭指天才少年日番谷?

正阿大力既，味睇

漏左問.多新一護有乜評價?值抽?
多謝解答

一早聖別左 無得再次聖別

上次十抽必有一隻五星個個🙈

濕鳩一護就係...好普通地勁囉... 同其他強攻角一樣囉
柒頭就係百年難得一見嘅天才隊長

抽一陣15點個個 抵玩好多

好撚緊張，仲有半個鐘

仲有5分鐘

仲味有巴打報佳音

二千幾石 收工

原來係千幾

中咗最搞嘢既毒佬

即係首刷唔建議有新一護??

呢隻好正
好似騎住隻赤兔咁

嘩，千幾石又幾好成績

無咁嘅意思

只係話佢唔係好超級究極無敵地勁 但都係勁 加上-14%CD 好撚稀有

已中 , 佛心klab

4次十連，4五星，兩重覆

屌你老母！！！
2500石只有5隻，3隻仲要係重覆！！！！

濕鳩既意思係19
因為呢隻係19年一護

希望大家都中想要嘅嘢

6step夾埋中左5隻新角但無一護

終於明白klab半年唔俾我中新角嘅苦心
原來係想我今個池抽親隻隻都係NEW
7step三新角一重覆冇一護，不過終於抽到吉良

睇你應該 又笑又喊 心情幾複雜

各位新入坑既巴打，如果想長打落去可以入黎連登公會，search LIHKG就會搵到

不過入黎有小小條件，記住每日要打公會戰，分數幾多唔係問題，最緊要有打
我地要keep 住做A級公會一個都不能少

申請左 入會既巴打記住係到同我講聲留名我先會批

另外提返而家公會入面最尾幾名戰分既巴打都要勤力打多d，今次我地都係掹車邊留A

唔洗太在意一護 唔係話佢廢但佢唔係must
不過成個pool都好抵屌 繼續抽都無問題

一護夠型就想抽
中左山本,月島都唔鍾意佢地

繼續抽囉 無所謂架

BTW 新年角入面
花大良係大獎 其次係毒佬(塔要員)

有冇消息話幾時再出千血,要儲定石

無 總之係2019

一護
好撚型

提埋大家 打協個600石初顏射reset咗 記得打協 同埋狂J新年換武劵抽武
新手老屎忽都啱用

千五石 x

連泰仔都有 不過差隻勁D嘅技屬 同埋隻共刀山本都幾OP 可以抽埋佢

共刀山本係力果隻?

已經有了
Btw 巴打有無團，我想join

STEP5已經中19一護

join樓上嘅LIHKG啦

係

正
2000幾石中左8隻5星
得一隻重複，補返聖誕pool爆死

中唔到茶渡 雨龍 共刀柒頭 山本
仲追唔追好，得返2000石
定留返其他pool抽出泥？

PVP有無問題? 有就抽埋隻泰仔 其他可以係咁先
無就...其實都可以收工 見你都玩咗一排(好似係) 心技力應該都有返D咁上下嘅角

想問下巴打們
聖誕節果時抽到音夢就開始玩
之後一路玩一路抽
3周年烏爾奇奧拉=>千血=>新年
加加埋埋抽左成五千幾石先抽到咁
但係今日都抽唔到nigga
本身對nigga冇乜愛..
不過你地講到好似好勁咁
依家仲抽唔抽好

Pvp有花媽 單手山本 友哈 千9
應該夠

覺得隻雨龍幾型，好似等其他pool出再抽好d
陣間重複就

雨龍有最強秒王技...但佢本身麻麻地好用 主要原因係8同16好撚細aoe

泰仔係PVP專用 其實咁 你唔在意PVP的話 你係可以完全唔需要抽佢
不過個12隻你仲有無中意嘅先? 我見你重fuck得幾勁下

4千玉抽晒都見唔到隻一護

大佬 2000石 乜柒都抽晒係無一護

冇邊隻想要..本來目標得19年一護
但係睇完你地講+gamerch排行榜
諗緊抽唔抽nigga/等花姐復刻
定儲石等新千血

有無巴打知速屬我有邊隻ok 一心抽埋隻速屬一護就個個屬都有隻ok既用
另外友哈同心一護應該點配裝？我好似一隻普攻角都無 打關好辛苦

勁速咪茶渡囉
心一護裝 加靈壓裝 , 減cd sup
友哈 , 加靈壓裝 , 減血加靈壓 , sup用滿血+強攻 藍染sup , 強攻sup

泰仔係PVP勁
強攻角嚟講...其實一角已經好過隻19一護
唉 最衰琴日無講清楚
隻19一護除咗特性-14%CD同高靈壓外
其他野其實都好鬼死普通(唔係廢)...
加上佢係無所屬殺手...無所屬怪仲未廣泛出現
19一護其實唔洗睇得咁重要 佢唔係must
反而泰虎對新仔嚟講就算係must 因為PVP神角之一

同埋呢隻驚 強攻角 打關卡係勁過普攻角

你句無普攻角打關辛苦有d 怪

無想要其實可以由佢 不過你力屬得1隻角...有DDDDDDDDDDDDDD建議你試下抽埋隻共刀山本

抽到tiger之後pvp扶搖直

上

我仲未有 tiger

唔該

見人雙刀一護打得好爽 以為普攻好d

我唔多打pvp 都係亂砌 咁我整勁左一護同友哈先 唔該巴打

又得啫

普攻無無敵好易死

我用落得友哈覺得打關好用 近攻果d唔多掂

咁講啦
19一護絕對唔廢 佢係勁 但現時嚟講...佢實用性無riruka e-cock咁好
e-cock都真係幾好用...

但隻19一護都係強攻角
12隻入面 得共刀69同泰仔係普攻角 前者遠 後者近
仲有隻強攻角但玩普攻仲勁 勁到癲嘅 大前田

仆街 忽然間醒起...19一護招8s係同e-cock一樣範圍

共闘完全入唔到場，是咪我wifi太弱

邊隻係 e cock

佢出咩message
新果個共鬥任好快就full 我成日都入唔到

泰仔係pvp勁，如果你pvp鳩玩冇乜所謂嘅咪唔使追
真係唔鍾意隻角嘅抽到就算幾勁都會bench

Ikkaku 又名one punch

抽左兩千幾仲抽唔抽好 定等下千血

ok

同埋想問下
書換筆 同 書換筆.極 有咩分別？

普通筆
攻/防/會/靈 6% / 20% / 30%
血 12% / 24% / 40%
5圍 + 6% / 10%

極筆
攻 / 防 / 會 / 靈 30%
血 40%
5圍 10%

2枝筆都係要抽架啦 不過極筆就抽到都一定可以係加到最大嘅

在唔在意PVP 在意就抽埋隻泰仔 唔在意就可以收手

新手好唔掙氣咁all in左
重複係唔係食自己 定留黎做sup

千8石中咗19一護,銀城,月島,共刀小白,殘廢,雙魚理,可以收工了

做乜共鬥又有番石送咁佛心

新年快樂

因為新年

呢邊未過年

已申請 蕉皮留名

你係咪除暴安良？

麻煩申請左既巴打留一留名，冇係到留名既我係唔會accept架

又係時候測試自己要幾多石先中到個pool入面想要既角啦
暫時1500石 都唔見一護

1750至啱

搵唔到，係咪無位

我覺得12隻有6隻就好停
成日重覆

無玩好耐，有無巴打可以幫我望下有邊隻現家仲可以上場，同埋練邊隻好，thx

知白斬 , (auto神角) 101010
速茶渡 (pvp神角) 101010
力伯伯 (pve神角) 101010
技單手伯伯 (pvp神角) 101010
心東仙 (GQ神角) 101010

以下呢D 都OK勁
速夜一 101010
春水
心一護
知平子
技大白
速周年一護 (勉強上場)

101010係咩意思

雖然個個講一護 但3隻新春好似幾正咁

Thx bro

101010 係咩意思

slot位 LV (SUP)
要打繼承水 升

開始儲石先 希望會出和尚 卍解總隊 火佬.想像佬同哈斯沃德

係咪最好刷到隻一護先開?
淘寶買D石號千幾石都抽唔到

我上8591同台仔買 2500石包隻知屬四刃 起碼打關易先 果時有優惠 65蚊 呢家唔知仲有無

你見到今日有關叫繼承之間既野，每日限定屬性角色，入去打完會有d水比你去升角色既sup slot,啫係角色版面右下角嗰到

想請問一下
新手號抽中宜幾隻係咪可以開得波🙏🏻🙏🏻🙏🏻

開得 力山本 力4刃 速茶渡 速一角 心雨龍 技柒頭 共刀69都正

一護招技一車到d怪勁遠

點解話大前田係auto最強既

想問推到主線第幾先有咁多5星?

上淘寶買新手ac 65蚊人仔 5200石🤤

呢隻驚淘寶係一個幾好既起手方法

咁正...買返個先

巴打可唔可提供link, 我search唔到 thx!

【死神勇敢的灵魂初始号/刷招待 一户 蓝染 白哉】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥tASzbpnrtGD￥后到👉淘♂寳♀👈

65蚊咁撚正

thx

力山本係咪新野黎? 技勁d定力勁d?

力勁過你隻技
仲有隻技既山本單手既
Pvp勁
新唔新唔知

技山本有兩隻，一隻勁一隻廢
你呢隻係廢嗰隻
勁嗰隻而家每日免費抽有機會抽到抽到五星已經要偷笑

麻煩申請左入LIHKG公會既留名，如果唔係我唔會accept

新個隻黑埼一護普攻都咁勁嘅

有無國際ser 嘅圃？

應該冇

之前有開過
但少人之餘又冇人打團戰 最後仲好多人冇玩
所以解散左

LIHKG 公會會長呢，有好多人想入會呀丫

已經收咗幾個

上面嗰嗰台灣人入過黎，但唔係成日打所以又踢左
除暴安良暫時未有巴打認係邊個

更新，2000石 7/12
要抽一護真係唔容易

我黎 唔記得講低sorly

accepted

不過都提返其他公會人要每日打公會戰，全星期零分既我星期尾一定會踢走

點先可以快得黎又多combo

留石家繼續抽一護好，抽左2000石到

巴打你係日本ser？

呢到個個都係日本ser

.....好似係

紅普攻係全GAME最大 (大過1900開大後普攻)
出哂3下時間極短 1s內出到最後一下 一係死 一係擊倒 仲要野野360度打哂
有boost +33%攻防會
mobs殺手 繼承之間有殺手3倍加成

呢隻野其實好撚全能 本身靈壓高 習得技又強攻double hit 應該玩強攻
但因為佢普攻屈得濟又有boost加返ATK 所以係玩撚哂
就算你唔用佢 佢隻sup都對新手好有幫助 17%出精量
你裝齊 試一次掉佢去多虛怪嘅繼承就明 呢隻係神嚟

算普通啦
藍強攻角嘅普攻嚟講 最痴線其實係早一個月隻力崩藍

3劍俠有無?
共刀一護 共刀花姐 技大波
呢3隻招vortex都50hits 帶隻入去洗
裝就 all in-CD + 4*棒

順帶一提
me & kekeke班老屎fuck 都唔喺檸茶巴個公會入面

嘩屌

公廁打法 :

果3隻我都冇
Btw 隻碎峰清怪咁快既
我全推sp都做唔到一下24s清一張地圖

睇rule姐 同埋101010咗
你用咩打?

因為你地個神級公會要入都唔簡單

me no in me join 日本子公會

不過不得不說...個老屎忽公會其實好鬼普通
只要係有170 + 日日打就可以入 反正留S都唔難 20條友肯日日打就OK

其他公會都係咁上下 無乜分別 其實

諗落 其實170都唔洗...有S就算鬼數

我都係碎峰

請教一下各位巴打，好耐無玩過想問下而家啲人物夠唔夠玩住同埋拎邊幾隻組隊？

而家抽完step6仲有無需要再抽定留石等下個pool?

另外新手pool 15必中1 洗唔洗抽？

同埋平時啲降臨跌既人物主要用黎升突破？
唔該晒咁多位巴打

試過有星期 平均都17x , 都比佢地屌我hea打

咁有無聖別你呀 無呀嘛 咁鬼認真做乜

其實有d 唔上唔落
力山本就必升 + 101010 , 夠打所有 克屬關
跟住雨龍同共小白 都叫出得下場
速劍八可以勉強pvp隊
力共一護 可以升到 雙hit之後唔升lv 留黎打 GQ

個池最重要既 TIGER未中 (PVP神角)
新一護未中
你可以自己考慮繼唔繼續抽定等新池

降臨既人物除左幫角色解放之外仲係用黎拎石
所以每隻降臨角都要打一隻番黎回石

擺左落公告成星期
嚇到屎都賴埋

話說 171同179都差好遠下
不過平均17幾都話得你hea打 證明個星期應該係全民180個次 咁係抵屌嘅

呀邊個都長期置頂啦

另外2隻呢? 不過碎瘋中得1條rule 所以算係咁啦

2250 ,繼續冇一護

我S都攞唔到，要真係啱哂killer同屬先做到
平時都係A多

想問你地有冇人用ipad打？
我用ipad打好似唔多順手

我有時 手機打緊 其他GAME都會用下IPAD打
係爭小小 , 不過分數唔會爭太遠

你低分過我咪當你hea打

中加傷rule>>>>>>>>>中殺手...

抽哂5千幾石都唔中19一護, 其實值唔值得再追

i know that feel

收手啦

我只係想抽到泰仔😭

我冇打出黎啫,玩左咁耐點會唔知

btw 茶渡 單手 友哈會唔會擺埋一齊pvp?
我都好耐冇郁pvp 陣啦

其實S真係唔難...你望下上面個位哈ching...玩咗無耐已經173
PVP個度就...是撚旦啦 總之都係咁砌 but why no 花姐

而家我首花姐中間左右劍八
諗住3隻係pvp都好用就3隻堆埋一齊

花姐 老虎 單手

順序 上中下？

可能係我根本冇用心打
睇過youtube打嗰d片都覺得自己未必做到
用ipad係有d唔順手
好多時去到5-1/2就夠時間

另外兩隻係加4000分 冇份打既

我平均係170既 間唔中先173姐

15幾已經係S啦 正常人是撚旦拎隻中rule 000都打到16幾17頭

係 我初頭都覺得好難s
但打熟左就好易

回坑抽中左
有無練既價值

當然有啦

單手擺第一再搵泰仔打

神魔爆死過返嚟抽今個池最後一抽俾我追到泰仔，都叫有啲安慰

花姐減傷普攻裝
泰仔係咪都係減傷裝？
單手谷靈壓強攻？
啫係泰仔企中間，單手上同花姐下？

唔係3隻都係減傷+屬性優先??

係喎，睇漏單手都係減傷

2750，8/12都係冇一護

日後會有更好的角色
但石頭唔會有更多
回頭是岸

個2019pool 係咩角色都有?
咁咪好低幾率中好野?

點解打pve個陣(唔係共鬥)睇唔到隊友d技能特效

五星嚟講嗰12隻平分6％機率，而另外2％先係其他100幾隻五星

見到想要既角色就要抽啦

有得去setting自己揀

唔識日文 巴打可唔可以話我知係邊個制

我玩國際

如果位置一樣 你試下張圖最低嗰個

感謝
已解決

3隻

呢一輪GQ用咩打最好
啲rule最fit得泰仔 普通好難打

抽中技個隻日番谷開唔開得局?

3000了，9/12
一護在哪兒？

有無考慮下bouns以外嘅角?

我冇其他。。 試過百鬼銀 不過仲慢

新人lm
想問依家刷首抽係咪抽晒step先
定抽初心者先好

記得之前神年會送六星角

今次啵 紅攻2倍傷 點會用百鬼銀

周年先係

最好啦 因為個12隻無隻廢 隻隻都對新手有益

殘兵巴

儲石好辛苦

影巴仲有玩
今次真點玩
d角色

我都棄完回歸咋，回歸返一年

好鬼多新野
刷好角色先再問你地

得百鬼銀同知4刃 岩死神殺手同克屬 再加上普攻角好難破盾 所以諗住用黎試下

我上年淘寶入手
輕鬆好多，如有興趣比條link你

仲有3個位，想入既快d啦

對上一次應該係舊燈 2015年見你

抽完step4都係得隻山本
睇黎都要

有咁耐咩
之後上過次水想重玩
但部機lag定無位放棄左
都好似年幾前

咁而家用咩機玩呀
比心機呀 , 唔好咁易棄

xperia xz premium
單機ok 驚連機會lag
盡力啦 呢排無game好玩

殺手是鬼旦啦
多個20%傷同紅攻加成2倍傷比...邊個勁D 一目了然啦
呀...紅攻國際版係...melee
剋屬就盡量啦剋啦 同埋bonus入面有邊隻隊長殺手? 拎嚟殺王
不過最好唔好係泰仔 因為佢大技加成...得20%

有冇心一護??

建議及早脫離SONY
想當年用Z5P玩,LAG到PK
舊電可以熱到上40度
就係咁棄左BBS
SONY真係不鳥

收到 會練下用普攻角

係喎 多謝兩位巴打點醒我

邊位巴打叫我痴左孖根申請左LIHKG公會？

又無話要用普攻角嘅 我自己用千血夜一 不過下面提到個隻千血卍解一護都好啱打呢個

Sorry大力巴 我頭先自膠 一開始冇留意中加傷rule重要啲

隊長KILLER->死神KILLER->心一護搞掂

但我而家用緊xz2 premium, 完全冇你講既問題又玩得好順喎

唔知你幾時開始用SONY
但用完Z5P之後,我怕了

我由ION開始到而家都係用Sony

旗艦機勁d掛

Fyi

點check幾$?

Pm條友 好似有個聯絡方式

我由acro s ->xperia z-> xperia z5 premium
可能而家好d

你都係買呢隻 唔係多石ac?

我個陣千血2起手 （花姐，劍8，8600）
齊千血2+幾隻勁5星+2千幾石
200蚊咁上下
好過買多石0角acc, 一陣allin伏哂就...

oic
岩岩step5中左一護+多隻山本
好似有d曙光

抽埋泰仔都開得

btw好想要呢隻

4刃係咪得呢隻有用?

唔係 不過知4刃成撚日炒冷 好易中返

咁都好

買帳有力4喎

今日用80蚊買咗4000千石帳，抽到3隻一護

4000千石

好撚抵屌，未試過抽石抽咁爽，仲有200石剩

潛地老bug仲未搞掂，auto成場打空氣

?

auto keep住出招，隻死神潛地老唔彈出黎，係附近游黎游去，變左企係原地打空氣

想問下首抽 抽新池 免費+10抽
中山本 阿散井 開唔開得?

灰色星星升爆果d都有石？

就咁睇應該唔ok , 同埋下次最好貼埋圖

以而家現有既池黎講
新一護
泰虎
力山本
技共刀小白
心雨龍

要開局起碼要呢度既2-3隻先合格
同埋只可以講暫時夠玩 , 遲d 角色都有排要補番
呢家個池d 角唔算太差 , 但未算好勁
只不過而家有免費10連比大家刷 , 過左可能得1,2抽比你刷

有的

呢家先知 唔該巴打

唔該巴打 以上人物新池全部都抽得到?

係, 不過佢有2% 額外角色 , 部份都有d 勁野
你抽到咁上下可以貼圖再問

好 咁我繼續刷下先 唔該巴打

抽左次step7

我都好想要，最鐘意就係4刃

一出game果陣玩過個幾月
近排先玩返
幾日既努力有以下六星

另外係啲第一代既五星（應該已經廢到冇價值所以唔cap）
抽唔抽新pool好
暫時Step2完成

我睇唔明第一頁講靈壓嗰一part,有冇人詳細啲講下

乜嘢係MAGs

最後都係買左ac
抽完step7
屌你老尾得一隻保底石田

買帳仲方便，唔會抽完講句,屌你老母！！！俾呢啲垃圾的有閪有咩

本身有2隻3周4刃 藍染第4融合 白斬月
但係非洲ac

再買 btw 雨龍都幾勁的
都ok la,叫做4屬都有勁角

搵返個舊acc 係咪可以繼續玩？ 三次十連都抽唔到新角

再買
儲石抽一護
29 391 018求curry

3250，繼續9/12，仲要金光

當然玩到 , 千血角又有
好多實用角都有

我2500抽到9/12 停左手唔追19一護了

Added

我開始想將98重新設計既草齊一set

咁有無邊隻實用我未升嘅建議練左先？

係咪某D廢5星出現嘅機率特別高
已經見過好多次 月島同埋碎峰個副隊長肥仔

申左

added

pen is 男神

崩藍
速劍八
G4
知平子
速井上
爹爹

有技 日番谷(2個人) /力山本/心雨龍
係咪開得局?
如果唔得有冇巴打幫我睇下呢個網有冇邊個acc抵屌

個網睇過下好多 靚ACC既
千血+新角都有
問題係唔知幾錢 , 分唔到值唔值得買

你個3隻如果係新池個3隻 其實都玩到
初頭既關無咩大問題
之後都係取決於補唔補得番D 勁角

最好係新一護+千血邊d開局? 等我問下佢先

Thanks 咁我升住呢D先

新一護其實唔係特別標青 1定需要
係型棍同特別

千血個面就
公認最勁2隻
千血小白 , 千血花姐

之後
心千一護
千血夜一
飛機場
咁上下

我覺得隻班目幾正

呢個網咪我買個個 唔貴啦 cp值好高
不過好似無混千血角

Btw,千血店長，千血撚次都勁

店長我專登追番黎玩繼承6命神技

檸檬巴打申左
Putin541

除左打降黎突破同升200lv
仲有咩要優先打？

點解柒番谷會係最勁

想問下限界突破D片可以去邊到刷

新春關 allin體狂刷
因為金裝就係靠呢d時候既卷中

刷裝好地獄feel
又random合又要抽第2效果

我覺得可以抽到去STEP6/7
出5星機率的確幾高
然後繼續儲石
我都係8月尾先回坑玩

抽左2900石 5 5* 3角色

新手有無公會入

咁抽唔抽到你想要野

特性係-cd, 出招快,所有攻擊有冰屬
嗰陣pvp多數人都擺佢做頭
到而家我都仲覺得佢好好用,打共鬥一流

詳細睇吓有冇巴打再補充

抽到step6
中左 心雨龍 共刀山本 仲有月島

我想問下繼承果度
選擇d人物去升 咁如果到時我轉第2隻擺入去 咁係咪就冇左個繼承?

唔中
想要隻勁少少既速姐
唔知仲抽唔抽好

唔會,係升個slot唔係升個人

抽啦 新手大把石

抽多下
毒ヶ峰リルカ

game 到search LIHKG
申請左留返個game名

search唔到ge?

好似有個制揀filiter d 唔駛確認申請既公會

提返新手都要每日打公會戰，每星期尾零分既人係會即刻踢走

搵到 申請左

你game名叫咩？

同呢度一樣名

我係樓上留左名,幫打係咪miss左
Putin541

真係miss左
accepted

LIHKG公會滿哂人啦

應該可以留RANK A鳥

個post多左好多人呀

應該下個月左右會無哂

通常過左依期就多人棄game然後又靜返一陣，到千血/週年出又熱鬧小小

雖然隻game真係唔差但好fans 向

漫畫如果唔係咁爛應該多好多人玩

要勤力d呼籲LIHKG公會既巴打要日日打公會戰，分數唔係問題，最緊要有打
公會留到A級每星期既獎勵都會好D

通常係出埋動畫更多人留意到隻game
可惜動畫應該出唔到了

5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破
點樣可以有多D角突破?

不停協力打降臨
抽角
活動趺4星 等等

無諗過可以去到3週年

咁你放心5週年6週年都應該唔係問題
98肯一路出小說就ok

3500，9/12
應該會keep住每日十抽，直到10號為止

你仲有幾多石?

抽D 4星係咪都全部無用?

回石 / 新手sup

十抽兩隻都有

抽重覆係咪食左佢谷肥一隻 ？

5星降臨未升哂攞石
玩左1230日，連故事關都未推哂
所以可以繼續抽

抽到有小小走火入魔

個池中左你地話有用雨龍/柒番谷/山本..
仲洗唔洗抽新一護好?

小說我覺得又幾好睇

之前有巴打都講過
新一護係勁
但目前唔係必要
係型棍咁解

黎緊7號出新塔
我覺得有關應該用新一護會易打d
但個新塔要普通塔clear先可以打

真係想抽都可以睇定d
如果唔care塔或者係新acc唔夠角打塔既話
又或者除非你好想要隻一護啦
唔係既話就可以唔洗追隻一護

不過個pool仲有唔小勁角係你未中
目前黎講實用性仲好過新一護
再抽d都可以既

你見我3500石都未抽到一護，要抽就諗下啦

不過我見好多人一車又一車既一護抽返去

倍大率 隱藏數值嚟 得6*先有
唔記得有無改到5*都開始有(WFC)
反正以前係6*先有

唔係+呢2隻唔算廢 不過月島係12隻入面相對上最廢個件

求其一隻角都得 記得升爆先食 打新年EVENT大把3*肥你食

新手唔洗咁豪爽 留嚟下次升多隻做sup

順帶一提 呢幾日最好都係繼續刷新年EVENT 咩屬都得 基本上新手要嘅所有野 呢個EVENT都比到你 單人都係

點先可以快D升隻人上去高LV D
我隻人去協力R人石成日死

食經驗石
開5藍打單人event , 用埋錢/心 + 30exp up (1次入晒你要升既3隻角入去)
無體力就喪打 協力升lv , 當然要夠打既協力先好入 , 唔好害人

3900啦
唔抽啦

4星銀裝係咪唔會變到金裝 ？

你game 名係咩

金武要抽

合成係咪有機會出金？

唔會

俾台仔fake左

有無香港人公會

咁個d卷抽唔抽到金武

繼承之間個d 要幾多粒先升滿一隻101010
d降臨唔同難度掉落率好似一樣咁嘅

抽到

頭5lv 每lv 50
6-10lv
每lv100
1格total 750
彩水就百搭任用

有機會

啱啱滿咗

2250 = 10 10 10

會心係咪無用？
有d裝減到變0

會心冇用

玩呢隻GAME 切記 唔好誤信上巴哈or支那貼吧
班友對呢隻GAME 接近0認識

非也 不過唔會話有太大分別

chiuuuuu

請問 "被XXX 16% down係咪即係減傷??
希望有人明

紅字置頂啦

3750，金光again

共鬥auto點解唔會自己打爆啲木箱既

問klab

4400 4/12
唔想抽 但好唔gur

非洲帳

咁我9/12都算唔錯，但越想要既野，你越難得到

真係好非

金金金

我玩開單抽

非洲人點抽都死
真5000收手

最近引左個朋友入坑

同佢講刷首抽有免費十二抽

點知佢step1無料就中左19一護

我就抽左四下step7先中

佢玩得耐先算

人生第一支金尻

玩左3年幾都未見過金尻

一隊3個角色插同一隻晶石sup
效果會唔會疊加?

又中左潛地老bug，企係度成世唔好上黎

會啊

開必殺殺唔殺到?

潛地會避到必殺

又會咁得意, 我玩咁耐都未試過

係開auto先會出現，解決辦法要人手行開一步，幾秒後先識上返黎打你

佢認真玩

你唔好咁啦...唔係bug嚟架

下一波嘅潛地先避到必殺 你而家見到潛緊地個D可以直接開大打撚柒佢

抽到重複五星直接食自己定留？

本身夠sup 就可以食

又真係5k石先出第5隻

OK...KLab今次真係玩撚哂

出0番 ？ 定只係本雜誌求奇配圖

已己巳己巴
個名做乜

官方野嚟...唔會亂咁嚟 第一次千血都show咗邊4隻嘅漫畫圖
反而減谷帥個張就應該會有D唔會出
因為見到有幾件陪跑雜魚

如果佢又出零番又出總隊長又出藍染
咁真係課金都唔惦

快點強姦我

所以!!!!!!唔好再抽2019池啦!!!!!!!!!!!!!!
留石for 2019嘅0番隊 減谷帥 十刃2歸/崩玉form 小說角

滅卻師個幾條女都幾正

儲佢老母石

十刃2歸

點解佢斬魄刀係隻虛？

想知故事入kekeke問水躍魚 我都唔太記得 淨係記咩人有咩新技

淨係記得持有者本身都係虛嚟 吹到好勁下個隻 同虛圈之王一樣實力 又有好似9刃咁 不斷進食會變勁嘅能力

除左新一護其他個幾隻有無用？

如果有新藍染/市丸嘅話

照升，升到150級先

1.
2.
3.

問下各位巴打邊個ac好啲？
又或者有無其它組合推薦

我同你個1幾似

屌，遲啲又要買石號抽

新蘭演出硬 銀就可以FF下

個12隻全部有用 不過技屬可以簡升共刀柒頭先
月島雖然係12隻入面相對上最撚無用個隻 但佢都好過多數知角
以新手起步嚟睇 呢隻都升埋無硬 銀城可以掉埋一二邊先
另外 隻速PSP仔及以下個堆純粹拎石用or做sup

雖然我而家會叫人停手留石抽 千血 十刃 小說etc 但...你個AC我會建議你再抽多幾下

我覺得3個都麻麻 但以新手起步嚟講 1會比較好D 買完1之前自己抽返隻泰仔及另外3隻速角

最好係有千血啲角起手？

新手一問....抽返黎既角只可以升到60LV, 要食低星4突先可以再升上去?

嘩，好多人

0番

strong hold always win

係，食三星突破上80,再喂石升上100

巴打有無咩心水角色?
我幫你搵下?

除左抽,D 3星打咩先易拎?

應該輪椅藍染就出硬
不過我鐘以係虛圈仲係死神樣個陣多d

家下買ACC 買有咩角好?
睇上面D巴打話千血花姐勁..
但望個網有花姐但之後D 5星都好似唔係好勁..

新年關大把

我都係見花姐幾好
但個網啲組合唔太okay

砍掉重練會唔會快啲

聽日座塔新手玩唔玩到

玩到，玩唔哂姐

某D 關無某D 角過唔到

新手求指教，新一護池抽左3 step，應該打石繼續抽佢定等新pool？

起碼抽埋step6佢, 必中12隻入面其中一隻

唉 係咁中呢條女
個acc玩唔玩到落去

有無中文版

買acct,應該唔係最好要買心花姐？？

個價會差幾多？

日文/英文

想問吓佢係唔係上唔到六星

係 白星降臨角上唔到6星

呢個點解

打夠分送1隻 個d bouns 會2x日後reset
你如果唔夠料 都可以照打 , 不過要等佢機率掉落

唔會差太遠

都玩到既 , 見你應該都大把石未回 , 勁既都有幾隻係度

繼續抽 , 睇下博唔博到泰仔 或其他勁角

升rank卡左係不變玉度
依家攞唔到?

姐係?

依家有冇方法攞到不變玉?

pvp用coins換 好平下
或者等pts event

睇漏眼 原來有得換

每200分送1隻降臨角 最盡送5隻 送別5隻就要等上個月先會reset呢1000分

新手想問下抽左3step，仲要唔要抽？定留石等千血？

比我會抽埋 必中5星個 step先收手

我想問下打果隻月島 點先破到佢個波?
我打極都扣唔到佢血

試練塔封角色封幾多日?

你用另外既角過返同一關, 就會頂替咗佢出黎

佢個隻係紅攻擊無效, 你要用藍攻擊去打

今次竟然有兩座塔

其實如果玩PVE好似打繼承果d關咁
玩強攻角應該放咩裝同人物好
我用力伯伯 裝呢d好易死

第3件裝 可以轉 狗棒 / 轉神體 , 副屬都係 靈壓
sup個度可以全 -CD
不過你始終係 0 0 0 , 易死都算係正常
慢慢整齊D 野

轉神體 係咩?

手痕抽多20抽中左一護 不過穿界門打到20就過唔到

穿界門鎖咗嘅角 新嗰㙮都用唔到？

用到

又多兩隻泰仔，濕尻一護仲未見影

新ac? 想追邊隻

我5000石 9/12都未見啦，慢慢抽啦

我已經7500, 8/12了..........

你本身夠人用就留石唔好抽啦

抽到完pool先收手

me too
不過限每日十抽only

你地都唔留石抽下次千血既

我依d玩左咁耐，想抽咩就抽架啦，況且我仲掘緊石

我都好多石都未打, 好多角未升,
同埋留左就一定中咩

係咪每一次鍛練之塔打既怪都係一樣

名一樣就係架啦 得EX關係次次都唔同

你留既唔只係石，你留既係機會
klab點對我依d老屎忽我體驗左好多次，留唔留都差唔多

放心我通常2,3個月先抽1次

呢d 用3*+3*隨機合出嚟 再由4*升上5*

大力巴d裝多到
記得岩岩出game個陣有位巴打d靈石多到要賣

咁多金兔棒

隻速屬狗隊長 致死率100%up有咩用

玩玩下連線，發現隊友係外掛
即走仲會唔會比人封？
岩岩撞到條友每個圖開大清怪，一個人
得佢一個同我兩個打

下世小心D

先生叔

速屬想主升一隻揀百鬼銀定19一護好

百鬼銀

即走無野啦 下次小心D 咩名?

痴孖筋 穿界門要死神仲要力屬 我一隻都無

好想要血戰戀次

同埋想問下 合裝會唔會有金棒 你地會唔會抽裝

新既25層連第1層都過唔到

49ex好搞笑，要用加移速道具過關，共刀大前田慢唔到

唔記得左，中文既

如果真係因爲咁比人封左都幾無奈

我都遇過一次

金棒冇得合
會抽但唔好用石抽

正常 個個唔係比新人玩

其實可以裝抗減速行 唔洗一定要龍骨

之前都話過 日本有人奶過野 但唔知堅定流啦 雖然都唔只1個人咁表示

大力巴打唔打得晒?

共刀大前田乜都唔駛裝 if u know about the stealth force, i will never be that slow

點會打唔哂

係啵 共刀大前田有抗減速100%
呢D真係記唔到咁多

當主AC用左5250石都仲係9/12,隻一護仲係消失左
隨手係副AC噤左下step3就出隻一護，都唔知當唔當自己抽到好

玩兩個ac咁肝

新個座榙無 link slot 10 10 10 係咪基本上唔駛玩？

唔係 但無起碼3隻包莖同中rule角就真係唔洗玩

包莖重要性愈黎愈高，47ex技包莖全中rule，咁岩差呢隻未換

咩係包莖...

弱弱一問 咩係包莖

藍染龜頭狀態

哦屌

有哂5屬 獲得途徑得打塔用穿界門幣換

For 大漢

知果隻月島勁唔勁？

試練之塔

第1層 , 共刀 戀廁 0 0 0
第8層 , 心屬包莖 0 0 0
我係呢2層000過 , 睇下你地有冇呢2隻
其他我係 10 10 10過

OK既 , 無咩知屬角都可以做輸出

新手有好多問題想問
1)白色5星係唔係只會用黎比6星角黎做技能樹料?即係唔需要升佢地?
2)我見依家有個叫滅花亂舞打，入面有5星既雨龍送，我見佢要用佢d專用強化石去升，呢類角需唔需要升到上6星200lv?
3)同上，呢d關係唔係久唔久就復刻比人打返d強化石返黎升人?
4)白色5星既角係唔係只可以打降臨呢一途徑入手?

暫時係咁多~謝謝各位

一係中哂rule 一係101010(就算咁 都要中D rule)
同埋一定要有3包莖

1. 降臨角(銀星個D) 升爆有石 升完可以做習得技肥or突破肥
2. 唔200都150啦 有石架
3. 1個月1隻
4. 仲有第2個 育成教室 呢個係專比新手升角打肥用

明白~謝
仲有一個問題，呢個問題我之前都問過~突破肥打咩先易拎~依家勁缺。之前有巴打話打新春關，但完呢新春活動之後打咩關會多突破肥?

一般 4星活動關 (夠分就有護廷卷/道具卷) 而家無
育成教室
降臨關

無藍就去不停R 協力降臨

明白~謝

如果5星降有你要升個隻
開協力5符轟落去

係 , 不過就算無要升個隻
搵個易D 既 5星降 , 開5符 , 轟落去都可以出好多隻肥料
最好上KEKEKE搵人幫手打 , 驚你仆直浪費埋5符
街場好多伏人

要咩屬嘅包莖

set返120lv還好既
唔set真係勁多on9仔
同埋自己多數要手動

一講完無4星活動關就即出

其實不嬲都長駐至少1個
係呢排玩新春先突然間無左

見座塔會lock角
有d後悔食自己

戀次係咪包莖sup? 捱唔到boss招大

全CD -14
如果無記錯我係推到boss好遠避佢招必殺
唔洗硬食

3包莖過咗了 到第二關過唔到 冇101010真係打到心很累

我想問你地新春任係開單人定共鬥???

感覺協力易出3*劵 4*劵多D

我都覺得係
所以想睇下有冇人有同感

其實打經驗關(魂EVENT 拉落去會見到乜乜大作戰)都OK
跌好撚柒閪多4*魂同經 突破無難度

補充
第10層 , 知屬月島 0 0 0

依家仲有冇抵屌pool 入坑？

就係而家仲1有2日嗰唔抵屌，隻隻都1可以用得，刷到3隻就開局留石等千血

你唔用既5星降=肥料
打5星降可以順便打埋雫，當年冇5劵協力打到想嘔

副AC係個fd 棄game比我的，我得閒手痕就攞黎抽下，打降攝下位咁

升第4隻已經唔夠雫用

所以要勤打協 由其而家有bouns

幾時先auto到降

我有隻花姐裝全減傷，auto降好少會死，就算死都已經去到boss關，所以花姐真係

免費抽中左 lamlam利

其實...唔洗講花姐 降臨呢D咁普通嘅野 是旦搵隻霸體角都輕鬆搞掂
一係就普攻角 再唔係就搵D普攻比較快嘅角都auto到...

呢個都係點解我強烈推薦各位抽泰仔 因為12隻得佢係霸體普攻角(其實全GAME得幾隻霸體角)

姐係比怪打都唔會硬直？ 仲有邊啲角有霸體？

力 : OG劍八(普攻角) , 4手5刃(垃圾) , 3周4(強攻角/全能) , 萬聖3刃(普攻PVP角)
技 : 劍八(普攻角) , 殘障(普攻PVP角)
速 : 0刃(垃圾) , 劍八(普攻PVP角) , 泰子(普攻PVP角) , 完現狗(強攻角)
心 : 千血花姐(普攻PVP角)
知 : 千血汪財(普攻角) , 千血劍八(強攻PVP角) , 春水(普攻角)

完全唔知段練之塔個ex4點打 又冇防減速角

你有冇"龍骨杖"或者"油せんべい"?

有抗減速裝架嘛 合都合到

打到33層 得呢幾係虛 玩完

新塔連第一關都打唔贏

暫時打到15,好鬼難打

第15層如果冇新年涅,淨係靠技屬過唔過到?

單手伯伯

用過,都打得好慢
000冇金鳩有冇可能?

不停博佢燒中 都唔係話無可能既

想入坑玩下 但個活動就完

刷唔到咪淘寶買囉
又可以揀組合 , 唔算太貴

大概幾錢個ac?

100-200

唔該晒巴打

升到綠石（小）都唔夠

降臨跌果d灰色角可以升到技？

仆你個街點解十刃唔當虛架

5750，9/12
決定今日打多十抽聽日臨尾埋齋6000石
反正都唔會有一護

我已收手..... 好似已經抽左7XXX了
開始儲石到下次千血/19一護復刻

我仲有貨，不過下次應該唔會好似今次咁抽法

話說我本身未抽個pool其實得3/12，結果都算滿意

有貨都唔射晒佢了, 我本身都4/12
瘋狂中重複同冇UP既5星角

咁我好d喎，中極都係pool入面既

梗係啦.....因為pool入面果D已經中得7788
所以瘋狂重複

升技要一模一樣嘅角先升到
所以答案係no

手痕一抽一護到手

「keep咩裝好 升咩裝好」list :
最重要 : 兔棒 , 鴨棒 , 減血加攻 , 減血加靈 , 電影武 , 轉神體
重要 : 狗棒 , XX所屬加血 , 雄風特別版
睇情況 : XX狀態短縮 , 金撈 , 補肉劑 , 雄風
垃圾 : 正義甲

另外有幾件比較特別嘅4*武只可以抽返嚟
王甲 : 10定15%完全回避...藍攻擊
靈豬閪 : 所有異常狀態時間-30%(已經最大 幾雞肋)
雄風特別版 : (加好撚柒閪多經)
龍骨 : 行路行快D(閃唔會閃遠咗or快咗)
眼鏡 : 30%藍超盾無效化(想知咩係藍超盾?打4刃降臨就明)
頭巾 : 30%紅超盾無效化(想知咩係紅超盾?打月島降臨就明)
以上呢幾件...全部都...唔重要
除咗「雄風特別版」 其他都介於「睇情況」至「垃圾」中間

點解狗棒無兔鴨棒咁重要？

電影武+全能力10%好過30攻30靈？

成個pool齊哂仲差19一護

公會有無位

7k石終於中一護
依...點解...唔同樣嘅...

個pool太大，好難中19一護

留石啦（我自己都allin唔中）

唔抽啦
19pool 7/12

我抽到10/12 早知中左泰仔就收手

好彩6/12中左泰仔
4吉良 3毒蜂

我step4就中左

埋單幾石？

3千5
本身2500停左，點知新塔第5層特登出比19一護打 先諗住再追

我都無啦啦中呢隻
想中完現個隻點知出呢隻

中兩次，想喊

打緊舊塔
不停升新角
但卡硬33

6000石收皮，klab真係好波，寧願一次10抽2隻5星都唔肯出隻一護比我

通常抽到2-3千唔中既話，就再抽都唔中

今個pool咁多有用既角就搏下都好，我本身好缺有用既角

我想問崩玉同崩玉意志可以打咩拎?

崩玉 -> EVENT 拉到最底 有個 店長/夜一 既地下訓練場 BOSS 有機會跌
崩意 -> 降臨BOSS 有機會跌

或者可以用好友POINT 去抽

THX

電影武係邊件 同埋兔棒唔係淨係比普攻角用架咩

其實置頂post個角色推介
嗰啲1100 1300 1800係咩？
我用排除法先推斷到1100一護

好似完左？

千/1xxx=千年血戰角色
1100=千血一護
1800=千血劍八
1300，我都唔記得係咩

而家個POOL隻大前田係咪就係你地話好勁果隻?

唔好意思原來冇1300
但有1700 1900
1700係柒番谷？
1900係狗仔？
仲有個G3又係咩？

全能力+10 果件裝 每個屬都有一件
打完電影個故事 係指令度有得拎

G = 知
3 = 3刃
G3 = 知屬3刃
仲有 G2 同G4

係，一見柒字就一定係柒番谷
G3好似係知屬3刃
另外TT係共刀，啫係斬魄刀同個人一齊嗰隻

感動 你回來了

非也 啱啱過咗去個2019pool入面隻速屬先係

完咗?

兔棒的確淨係比普攻角用

30靈
加攻嘅裝都係用返 減血/棒兔/所屬加血/狗棒

強攻角可以無狗棒 但(盡量)唔可以無鴨棒
而狗棒對普攻角嚟講 又唔係必需

個pool好似完左
遲左幾個鐘

感謝
TT係共刀都推斷到
但有冇咩意思 點解會咁寫？純好奇

因為國際版叫 TAG TEAM VERSION
簡寫就係TT

因為國際版係叫共刀做 tag team 簡寫就TT

OK that's epic

感謝各位大大
初代玩家呢排玩返真係好多野要pickup返

我都係搓袋玩家

老patpat #lm2

月中係咪會有新角?

一路keep住玩3年？
啲野一定好齊

係 9成係16號 13號就出預告
順帶一提 10號出轉生角預告 13號正式開放比人轉生個隻角

角都叫齊
D裝就.. 金裝同我冇乜緣份

我好似用啲免費卷中過金色義魂丸
不過四星

我想問下不變玉點先拎到?

依家就用pvp coin換
早幾日我先問完

新個隻狗好似幾勁

炒冷黎

新手想問

bond茶渡擺後面係咪都係擺曬三隻減傷好啲

無左新年任
打咩刷強化之心

打exp關拎番黎個隻魂有咩用？

pvp就係，普通打關可以落加攻

受教

lv界限突破

thanks

唔知第一彈千血會出咩先

共鬥最好刷

咩共鬥

其實死神實體既漫畫書有邊啲

想買黎儲 劇場番外小說都好

可唔可以比啲名我去搵下邊到有

新手lm

一般既繼承,雨卜嗰d都有啦

繼承未開返
雨卜係？

雫の重靈地
其實你不斷刷共鬥就得架喇,而家儲埋萬幾個2星強化之心

新手咩料都用得超快

但的確係勁 都係最近先出姐 11月月中角嚟

其實降臨同合成試練咪有囉

係咪打咩都係得2粒咁上下
係就見場就入算

仲有 新手要刷雫 除咗繼承 仲有個雫之試練比人刷雫
難度無雫G重0地咁難 同降臨差唔多(因為就係照出返降臨 不過出雫量多咗)

係架...除非你打而家個雫G重0地 我估打最低難度應該無乜問題 印象中同5*降臨差唔多

都係搵隻3周4 auto
唔好咁難好

嚴格D嚟講係第5彈
基本上要出呢D前 都會有D EVENT or 直播搞 到時可以FF下
不過應該係小說角出先 因為有明確嘅上色人設圖 + 講明春季出

回鍋 miss左新一護
係咪留石等千血算？

唔抽d野玩唔到落去 抽住16號個新角pool先
加上都唔知千血幾時出
我估係十刃新form出先 到時再抽住先

新手留名
瘋狂dl野係咪痴線
買首抽係咪好過自己刷

搵穩定wifi 先下載啦
可以既話1定係買首抽組合開局

而家無野好刷
得返買av

有咩首抽組合玩落係順手

爬下呢個post先 , 唔知再問 , 因為好似答左好多次

最簡單係睇#1最尾個個list 簡在屬頭幾隻個D
睇唔明花名再問/過post

家下個池係咪唔好抽好
我得上個池 雨龍 總隊長 柒番谷 條女

yup 唔好抽

16號個pool都係3%？

係 多數係較冷門/個段故事時期較次要嘅角 不過 冷門=/=廢

咁下次step/>=6%係幾時
3%真係不了

月尾池就係6％

4日前？！？！

睇錯

想問下 繼承係咪一定要指定邊幾隻角先勁？eg 花姐要共刀吉良

應該話果隻角係咪一定要配某幾隻

諗住新入坑
唔刷首抽得唔得？

繼承主要都係睇sup 技啦
正常花姐都係落減傷 打PvP
所以 共刀吉良(16減傷)係一個唔錯既選擇

如果係強攻角 而家裝返－CD為主

應該日服定global?

姐係隻sup本身既數值係無影響？

有影響

但減傷心sup 選擇有限

心屬減傷角目前得5隻

其中一隻係花姐

要有sup 既數值效果要升滿隻sup既技能樹

所以起碼要升到150

相同角色唔可以插

所以6星花姐又插唔到6星花姐

心屬一心數值比吉良低而且冇乜印象有翻炒

所以正常應該係織姬、龍弦、吉良3隻

如果你d 繼承未升滿，

用其他屬20%減傷頂住當先啦

依到大部分巴打都係日服

step應該要去到週年

明白 唔該巴打

16%同屬sup好過 20% 非同屬sup?

半年後

點會成日出step比你呀，好少game會保底，除左就收皮嗰d

又唔係既 白貓MS都未叫就收皮

新塔第5層已經要用19一護，冇既話難打到嘔

多4%減傷，繼承低既時候梗係好過16%

因為你食唔晒d 隻sup d 數值

巴打有冇link? 上淘寶都搵唔到

心織姬都未返炒過
心一心就可能有角色pack可以直接買，上次係唔知一年前定半年前

點過？

用啱條件既角過

你想人地點答? 除咗用啱rule既角仲可以點打?

呢個塔幾食角色
唔係咁易打

自己跟番條件簡角色出戰

前面好似有巴打貼過 , 我唔搵了

其實6% 唔1定好過3% , 因為1有6%多數有 9隻 或 12隻
中指定1隻既機率係低過 3%池 , 除非6%池入面有幾隻勁野 / 多過1隻你想要
不過6%池又岩新手抽既 , 可以補完番多d 角同sup
當你去到想追單支既時候就要收手
反而3%池岩追單吊角

以前千血pool新出都係3%？

花姐 pool , 6%池 , step , 12隻
唔小人等花姐3%池再追
最深刻有個youtube日本仔 , 1萬幾靈玉無花姐
等3%池 1千幾先中番 花姐

咁慘

點解我係一開頭個畫面諗住轉第二個ac玩
點知禁落klab個到又入返舊個個ac

睇怕我一護都要咁

話說儲力個d技係計幾多?都係1.3靈壓?

我諗住出返雙刀一護都all in

強攻3條式後面再乘2

諗咁多做乜 到你真係抽個陣又一定要成皮石先中到 可能幾下就中呢

要升爆隻亂舞石田都要打好多場喎

一日搞掂啦

係，新出既時候r協就ok
過幾日先打既話啲人好似變咗唔識打咁

都係auto姐
但百幾場

唔好諗到咁恐怖...又係1-2粒鐘已經搞得掂嘅野嚟
同埋應該16號就出新亂舞角
而呢隻亂舞石田已經係炒冷嚟
同時
亂舞角係唔會炒冷第2次...所以你最好呢幾日R場R埋佢
同埋記得...用速大前田+3隻石sup打
如果佢唔care佢隻sup 打到夠升150就OK

計埋速大前田都係得3隻石sup
有強迫症都係會升埋200

PVP都有D 4*可以換 同埋可以用住3*先

如果你隻隻6星都要200 既話 根本上d 料你有排肝
我起碼有幾十隻 150就算
有d 根本上百5同200係無分別唔會拎黎用
你要上佢200又要打細石個d , 降臨角解鎖
1個池分分鐘中十零隻 垃圾5星 , 到時真係唔知你點升

有多餘時間到時 肝繼承水好過啦

咁又未咁痴線住
依家都係各屬升左隻200
+升緊垃圾for打塔(唔上200)
同埋亂舞過左就無先想升埋
依家應該無關專限用亂舞角?

暫時無乜特別關要佢地出場
多數只係當sup用

邊位巴打相認下

連登公會仲收唔收人

又唔好咁講呀 座塔係乜都要咁濟 除非你乜都有
同埋遲早101010咗隻角 你都會想隻SUP個5圍有咁高得咁高 自然隻sup都要200埋
同埋亂舞角其實連突破都好鬼易 因為你刷緊期間
會跌個隻角嘅4*出嚟...直接用個堆肥突破已經夠做

啱啱錫左個唔玩嘅應該仲有位

新果個池無花姐係咪唔洗抽

申左 桃ノ木 係我

一千石希望追到大波妹

我就建議你咪啦...隻大波8成機會會瘋狂喺6%池出現

有無都無必要抽

取代石田爸

岩岩抽到倍up果隻鬼道狗同埋雪緒...
仲有初舞月白露琪亞
係咪全部都無潛質詢 ？

收到哂 麻煩哂巴打

新手一問 咁即係亂舞石田升唔升6星150好

升 點解唔升 有石啵
就算未夠崩玉崩意升 6*/200lv 都打埋佢D專用強化石佢啦
而家唔打 遲早會後悔

速狗世一
PSP仔 OK啦
係飛機場唔知你指邊隻 不過所有抽得到嘅飛機場都無隻勁

所有大池抽得到嘅飛機場*

之前升到5星100停左手
而家唔知趕唔趕得切
但150同200都唔大分別啦 個sup效果唔係150果轉就開得齊？

sup效果無分別 但150繼承加嘅屬性自然少啲

記住每日打公會戰，我地留係A級公會每星期既獎勵會豐富d
啱啱踢走嗰個日日都唔打公會戰

我意思係啲%唔係150就可以開到頂？
因為平時啲6星角 150之後強化既只係level上限 冇再加能力
定係亂舞角唔同？

公會戰 個分 一日計一次嗎？

係，計你三次入面最高分嗰次

好 明白
新入坑 淨係係咁衝免費石
衝左隻 19 一護 隊爆左佢200lv
其他都唔係咁識玩

除左19一護仲有咩角？po上黎睇下

新手最緊要升爆角色技能樹，然後草石抽角，再合成d裝備，做哂依d野再上黎問有咩搞
裝備有咩勁碌上d大力巴有詳細講過，唔明再問

得咁多

升埋一角/69/雨龍上200LV就開始草石等千血/小說角啦
去打d裝返黎，合成做4星比依幾隻用，千祈唔好用石抽裝

雨龍 係 亂舞果隻定 另一隻？

朋友俾左個ac我
想問下 繼續玩佢依個定淘個新ac 見依個好似好多速

抽出黎嗰隻

如果覺得1-2百蚊無咩所謂嘅 當然係自己買個靚啲嘅開局

新手miss左之前啲step up，頭十抽咁樣可唔可以玩落去？同埋點樣可以打多啲卡黎突破？

用返d初代角好似玩緊第2隻game咁

有bond茶渡....

新塔第8層隻1刃好撚煩，招招閃黎閃去勁難避

三隻都算還可以，玩著爆吓石先，之後有新嘅特別池先決定重唔重刷都未遲，每個角第一次升滿都有石攞

暫時你可以升埋呢4隻上200先
--------------------------------
茶渡 10 10 10
速一角
知月島
心雨龍 (茶渡左邊個隻)
---------------------------------
唔夠角用 / 有多餘時間可以升埋以下
速ririka
知修兵

仆你個街 個月中洗唔洗咁月中呀

應該可以等月尾嚕

象徵性 抽250

可以無視了

亂舞角D 5圍唔多正常 9成情況係做sup 淨返個1成就係 打塔同公會戰

其實知十郎都應該要升埋 不過升做6*就算 因為佢隻sup -14%CD

唔該巴打 但咩叫10 10 10

哇屌 可以繼續儲石了

ネル

岩岩入坑，一開頭首抽，有冇邊隻值得要 感謝

破面出新角多數都廢
但nel又好想抽

你遲左幾日，之前新年pool好多啱新手起手
而家就要等其他巴打答你

如果唔介意洗小小錢 我建議你買個ac 自己起手難到痴線

主力升邊幾隻

另外想問下點樣先可以拎多啲經驗石大

泰仔最優先 知銀城可以掉埋一二邊唔洗理 廢嘅
之後就
速大前田5* 6*各升1隻 唔中意可以升到6*1lv就由佢 唔好自食
再之後就
下面個5屬list簡隻你中意嘅升
力屬 : 共刀山本
技屬 : 共刀柒頭>天鎖斬月>始解銀城(無錯...隻始解係勁過卍解)
速屬 : 速仔最優先 之後個D隨便 你速屬除咗隻白哉 隻隻都勁
心屬 : 心石田
知屬 : 知月島

唔該 巴打 經驗石大 係咪淨係得 首頁講嗰幾個關卡有 一場得九粒 有啲難升

個度已經係最多 你裝埋大前田隻特性嘅角去打又會出多D

好

係咪新解放個隻?

唔係，新嗰幾隻流出圖都未有

想問下呢隻升上去係咪就係共刀版果款勁戀廁
同埋岩岩抽到心屬石田老豆 請問值唔值得投資落去？

4星無得升上去

如果d裝要抽到副屬做30靈壓/攻擊咪要食好多件五星 支筆有無咩關卡可以打出黎

巴打 呢個唔明
副屬 有得洗？

本秘傳書打極都無

本書打下d合成關卡有機會跌 呢家新出果關好似都會跌 跟住你升上五星會抽一次副屬 如果要洗就要食一件五星裝/用果枝毛筆 好似係 有錯請指正

即係 大量五星裝
我預見我的肝會好痛

石田爸可以升，勁sup總有一日會用到

你係咪有玩真三斬

4星無得上5星
所以抽 / 趺出黎既 4星全部 70LV 之後拎完石可以賣 / 突破料 / 做SUP

新塔第7關
電影女主角招大技其實有冇得避

卡左係呢關好耐

咁又唔洗咁悲觀, 啲裝唔難升上5星, 難既就係3星上4星個下既隨機
有時合極都唔岩心水

秘傳書 好難出

仲有就係支筆, 黎緊聽日開始既極限共闘都會有得出, 不過有限制到席位, 起碼七席先有得打
仲有就係月頭有個打分event, 次次都會有幾支咁

月尾先打秘傳書啦，月尾有掉落率up

你開五張符打其實好快

岩岩先知 平時都係一埸埸咁打....

記住開埋加經

岩岩先知有得開加經

呢排咁熱鬧

好多新入坑

新人

metoo

新人

想問下宜家有無得抽天鎖斬月，同埋隻game有無出過斬月大叔？

斬月有得用PVP coin換, 定係你講緊友哈
天鎖有出但宜家無得抽

用弱體避招，白斬月ok易打

我唸應該唔係友哈，係斬月大叔，一開頭叫一護選刀果個

我岩岩見到降臨有天鎖斬月，係米打果個降臨都拎到？

黎緊有咩好抽

我岩岩上網查一查原來斬月大叔真係友哈，我淨係睇左動畫無睇漫畫唔知

不過我想問下有無出呢個造型嘅友哈

新塔12層痴線，得一隻百鬼6刃中哂rule，用一半rule搭3包莖都唔夠力打

用pvp既coin 換

不過最近冇，你想換要等復刻

呢d淨係可以用肥料,冇得升上6星

悶

斬月大叔個模組廢到...係個樣型 J樣算啦 玩完會無興致

之於你問到天鎖斬月 短期內應該都唔會見到
KLab其實係中意炒D舊舊地(2周年及打後) 但又好屈機個D 崩藍 技碎瘋呢D
天鎖斬月模組的確有現時嘅lv 但習得技差DD咁多
加上佢係2周年前1-2個月出
佢唔係廢 但比佢好嘅選擇更多 所以KLab會比較少炒呢隻

反而白斬月(白一護mix天鎖斬月) 就比較多D機會見到
呢隻係神角 所以KLab好撚中意炒呢隻野

順帶一提 你降臨打返嚟個隻天鎖斬月個moveset就係你抽返嚟個隻

呢層是旦搵隻勁嘅技屬都過得到架

真係無...呀~! 隻nel掛 應該9成9係正常勁野嚟 係另外2位唔敢肯定
不過露比係小說有屈機招出 我估KLab會將個招出落呢隻度

點先為止勁？用共柒或者店長打都唔多痛咁 ，link 3包莖，裝備已經最強，但打得好慢

其實佢講新解放個D 我都唔肯定係咪2歸嚟
因為佢係show返3周4個心口
姐係係虛洞度塞舊崩玉
所以...如果你見D十刃無呢D 就應該唔係
雖然我強烈懷疑會咁玩 因為...有2隻十刃個虛洞係生喺私處度

呢關我用千血始解一護過咗

想問下圖中個d用邊幾隻做主要戰力好

咁咪好難睇

搏唔搏竜弦好

新人here

不過都係要聖別Ivan

推爆普攻打？

速屬：大前田，19一護，共刀花姐，毒bee
知屬：平子，共刀69
心屬：共刀吉良
力屬就

岩岩試左用技藍3包莖 仲有40秒入到王關 然後一下大即死左佢

我抽咗四十抽零五星

都叫咗你咪架啦

明知中伏都忍唔到手

力我真係抽極都抽唔到好野
而家隻石田算似d樣
技屬共刀春水夠唔夠用？

謝謝你救了我

唔夠 同埋技riruka會好少少

冇錯,但都打得幾吃力

泰仔pvp咁能屈既

佢勁係邊，攻擊範圍好似好細咁

新入坑 發覺雜種一護加倍過左 係咪無得抽？係咪等有正野抽先入坑好d?

到時你都未必刷到 , 可能都係買首抽
倒不如而家搵定d 組合買落黎 儲定一萬幾千石 到時再抽仲易玩

咁升下技bee先
力英同技英我真係抽極都抽唔到好野

千血心屬一護係咪唔岩打pvp 成日第一隻比人秒 定還是pvp係唔插-cd

一黎佢唔岩打pvp , 2黎 唔會插-cd

sup嚟嘅

堅？

Real

打關都唔插？

關 可以 -cd
pvp 不用 -cd

我成隊插晒 唔該清

其實你打得多就會知係邊幾個角係打pvp, 而且多數人都係放嗰幾個
通常見到人放千血心一護一定搵佢黎打,因為多數贏

我想問泰仔點解可以咁屈

霸體 , 自身減傷特性 , 好勇鬥狠

其他唔知 , 因為我抽唔撚中

淨係隊長killer已經屈到而家pvp常見角(花姐,速劍8)
普攻又有霸體又可以boost, 一出嗰陣已經話可以取代速劍8,而且泰仔攻速好似快過劍8

我都唔撚中

5*劵中開左tt弓親，好彩叫冇重覆

千血一護都幾好用
上個禮拜既公會任到今個禮拜都用得著

搭單問用朽木響河定銀城空吾好？
（兩隻都未升）

泰仔本身係人類屬隊長killer，其他常見五隻普攻pvp角入面有四隻係隊友，另外嗰隻係十刃，所以五隻入面已經剋四隻
加埋嗰五隻角入面冇一隻係人類killer，簡單啲嚟講啫係有佢剋人冇人剋佢
仲要有全隊boost再加啲技有麻痺

力共刀一謢 有咩評價

公會戰今次用崩藍 你好似有

但唔係藍攻
琴日boss都見唔到

唔洗食哂3條rule
食到2條rule既勁角＞食哂3條rule既魚腩
打得耐就知黎黎去去都係用某幾隻最好

公會戰洗COMBO 神角 (有D人特登唔升佢 去洗COMBO)
手控因為雙殺手 技又夠大範圍 手感幾好的
AUTO 亦都係好

唔該 巴打

睇黎要洗下裝既副屬先得

最哂時間哂裝既動作，但係唔做唔得

唔明點解 巴打幫幫手

單純clear 5次

一角果個event 打多5場 6話既hard

我以為前面句 一人月任務既活動
有特別意思

唔該兩位巴打

想問下rank16要點解

CAP 黎望望

裝備岩屬經書打魂關

新塔12層打得超吃力，d怪勁高防

而家心屬銀仲經唔經
好鐘意呢個角色

心銀其實幾勁
但心屬死神殺手強攻角 有更好既選擇 藍攻既東仙/ 紅攻既千血心一護
協都仲見到有人用既 但買少見少咁囉

我無心屬千血一護咪比我有大條道理101010心銀

你打夠2250心水先算啦
同埋到你真係打夠 你就會唔敢亂101010
嗱 隊長銀唔係廢 moveset係好撚正常地勁 問題係招大技...太細啦
衰D講 ... 聽日隻luppi仲勁過隻隊長銀

不過隊長銀自己手動用唔會有咩大問題 係打協唔會點見人用咁解 因為大技範圍太細

你呢層都搞唔掂 後面個D點算
真係是旦搵隻技屬都打得過嘅難度嚟

用銀城kill app n 次終於過左，但點睇都唔似係隨便一隻搞得掂每版一分鐘內清哂，仲要成地屎緩速，近戰難搞

有愛就要連知銀都101010左佢
冇愛就 STRONG HOLD 心水啦 心銀始終已經係兩年前既角
同新角比 五圍已經輸蝕一截

新角 gameplay 一樣係個3隻野 不過唔同角度嘅showcase
日本 :
國際 :

感想
有驚喜...因為都真係幾勁
雖然感覺仲係2018 仲未見有咩突破 但抽得過 對新手嚟講
3隻都勁 而且係好正常地勁

比較令我意外係隻5刃副官 原本以為垃圾 點知D技同攻速都好正常地勁
強攻仲要係全圖強攻 又有盾 諗返起2周年前個3件3刃副官...真係天差地別
當然 唔係話佢係3隻入面最勁 相對上都係nel同luppi勁D
之於nel同luppi邊隻勁 睇你中意邊隻多D同埋邊隻屬缺角 2隻都好正常地勁
而且睇落幾好玩嘅

但都要比個忠告大家...就係唔好all in(呢3隻野應該唔會有人all in掛...)
因為連5刃副官呢D 2打6都整到咁正常地勁 姐係代表月尾會更癲

響河有個好嚴重嘅問題 所以升銀城算

話說掉落% up個d打繼承有無用

無 對雫都無用 得強化石/精先有用

好想要妮露bb

新入坑 錯過無耐19一護個pool
可以抽住聽日個月中3新角池(妮露/露比/2打6) 用住先
3隻都幾勁

吉吉好似好撚勁

新塔13層隻亂菊招大係咪冇得避？次次都硬食

14層先岩

所有大技都有得避 佢同其他一樣都係4hit
最簡單做法應該係一開波就即刻放大技打到佢岩岩好開大 個血量 同時 你向後閃 會即刻避到
唔得就用返D舊方法 你之前點避 呢隻都可以套用返

咩問題?

有愛咪得，反正呢隻game都唔係主打PVP

無錯 不過呢度無隻角係關PVP事

最大問題
大技假全圖

小問題
24s唔係全圖(雖然係秒王技)
作為藍攻角 vortex太細+唔識郁
普攻無貫穿(而家隻隻藍攻都有)

oic 咁攞黎做sup算

咁當然好舊個D唔會用啦 但真係正常嘅技角都打得過
對我嚟講 2周年前個堆 除咗極極極少數例子 全部都係垃圾 唔係人用(事實嚟)
同埋 龜速過 好正常 就算中哂rule都唔會點神速法

搵到個方法，就係打到佢差唔多開大，引佢埋入口個坑打你，二下閃走去下面，佢仲格緊空氣，即刻開大，開完可以再閃到一下，咁就0傷

想問下呢兩個有咩分別
我廢睇唔明啲日文

中間一吓升滿，右邊一下升1lv

仲有冇邊隻值得升 幾時先有千年血戰池抽

其實所有5星都要升一次，因為有拎石

不過要升先既你都升哂上6星，加埋隻知月島就ok

一陣1500係咪有新野抽？儲左好多石未抽過

係

評價就 碌返上一頁 睇 #956

諗住all in呢個pool
急不及待玩玩了

抽250算
3% POOL 冇ALL IN 既意義 (課長除外 )

呢d pool得3%, 到時all in 1隻5星都冇你一定會後悔

之前係咪問過 , 張圖熟口熟面

係呀 我之前係問可唔可以開局玩

優先升上200 , 心雨龍 , 力山本 , 共刀小白
次要 - 知月島 , 速ririka

長次郎 ,150/200 都得 , 做sup

藍染好似可以轉生 , 升到轉生再加75石

要邊隻好

點解有得揀咁好

D料好似好難打
我打升雨龍
月島個隻上級都唔夠打

35$ 新手包 不過應該係廢角 sup有用

新現揀日本定國際服

呢度大部分人玩日

Thx bro 問多樣 而家係咪冇得抽人化狗狗
好好j好想要

我都唔係好清楚 我都係玩咗幾日

技碎瘋 神角

新手包評價
［I/A］死神Bravo bleach souls 唔記得第幾個post但係冇人開

#456 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個陣睇溜咗有完現技碎瘋 而家補返
佢係唔伏有賺個欄 不過排崩藍後面 同共一同lv

手快快揀左夜一

右邊個3隻都有用

速劍八麻麻地
to me
技碎瘋>lisa>力夜一>>速劍八>>>日世里
新手包最大問題唔係D角廢 而係入面D勁角...成日炒冷 好易中返

好需要2週年一護打33層

新post